屌咪撚信深夜出既POST

6月開始已經好撚多三毛出動
想唔好俾人帶風向就係乜POST都唔好信
淨係睇資訊POST自行分析

熱門冇一個post講聽朝行動同大罷工

睇左成兩個月先發現深夜係特別多帶風向/屌風向文
之後一天光就TUNE返正常

12-4點係咁

唉

正想講睇熱門睇到頭都大埋

一到深夜就乜柒牛鬼蛇神出哂黎
到天光就消失哂

睇人吹邊面風就知對家諗緊乜

好撚恐怖，睇到個人好灰
我好希望呢啲真係全部係五毛互屌

我無嘢講
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

主要係互相係咁屌
明明兩樣嘢冇矛盾。。。

或者係咁充斥着啲無意義嘅個人分享

最撚on9係咩post咩立場都會正評正評正評正評正評
個風向每個鐘轉一次

深夜係最佳BLOCK柒三毛時機
同埋睇對家諗乜
所以我都廢鳩事屌返個風向
趁深夜煲下劇一到星期六日出街發夢好過

勸各位巴絲早d休息，佢地搞到4點就收手，佢地今次係想屌走老鬼

讓和理飛一會兒，勇武退場整裝待發

推呢個
只要保持獨立思考就冇問題

深夜風向真係唔好信

深夜唔好信呀 大家都要休息去做野架 730唔休息點做野

好撚痴線
結果轉到6點15分天光又變到同琴晚12點前風向一樣
中間個段時間都唔知做乜鳩

風向幾時都有
亦幾時都唔應該盲從
其實冇話分幾點
天琦已經提哂水要保持警覺同思考
共勉之

其實今晚成晚都好痴線

凌晨之前已經好多互屌

其實真係強烈建議連仔真係要改下個熱門制度

仲有正負評

我都覺

我諗緊係咪三毛都唔知自己想點
同之前唔同係度亂鳩咁黎

聽日730調景嶺地鐵線希望見到你！！

最痴線係張超雄個日
呢排三毛比之前少左

無啦啦搵天琦同劉細良黎屌，一個坐緊，另一個被大公搞緊，咩料

今晚特別多。。散播負能量
巴打心水清

都唔知做乜鳩

冇眼睇

日日深夜都係咁
耐左就慣

你個post都係深夜出喎

SHIFT撚無計

你唔覺有班人最鐘意抽人物黎打

其實係12-4點先少打手，所以正常巴打先有得上熱門。
係會勞嘈咗啲架啦，因為朝早大量打手番工，但我地唔係呀嗎。

總之獨立思考

要羆工就唔會深夜都上連登啦

岩啊屌,一到夜少少D post就九唔搭八

重要野,要推。8月5齊罷工------------------光復香港,時代革命

推 獨立思考啊大家

屌呢個真 幫推

推

其實我覺得唔係少咗，係轉咗語氣難分咗，似返連登仔

Pushhhhh

要相信自己同同伴呀
我地要提周圍嘅人保持清醒唔好互屌

同埋你個名隻歌好好聽

完全唔明無啦啦屌鳩劉細良做乜
因為人哋估中晒啲嘢而俾文匯大公搞緊嘅時候，又走去屌埋人一份，完全唔明做乜

岩 推爆佢

有冇人留意到好多舊ac平時唔開post同留言 但最近就不斷叫人勇武

光復香港 時代革命

身在外國 只可以講下D我睇到既野

海外撚表示想深夜幫推
睇睇下最後竟然變咗灰機
唔知做乜9

btw 幫推
疑似葉虎出現係RTHK最新鏗鏘集?!

連仔快啲整下個vote system啦
自己vote完先睇到vote數 等人自己諗下先vote 冇咁易俾人帶風向

推到連仔可以俾我地改正負評

PISH

推返罷工post咪開埋乜柒垃圾post得唔得
係度浪費版面

又到兩點

又黎啦屌

想特登整沉POST呀拿

深夜係猛啲

今日洗地POST幾撚明顯

仲要好多係P牌仔

要趁呢個機會BLOCK柒佢地

技巧拙劣過前幾日

［緊急求目擊者］728德輔道中、林士街發過夢嘅手足請入！

呢班我幾肯定係天水圍狗隻AC

開始有人想幫黑警洗白

次次都係咁
不過今次做得好撚樣衰